疫症其間情侶喺屋企有咩做

除咗攪野

鬧交囉
咁多時間對住

整野食 焗蛋糕

三日一小吵

準備買焗爐
女朋友整嘅飯

Pan cake✅
雪芳蛋糕✅
班蘭蛋糕✅
提子cup cake✅
叉燒餐包✅
腸仔包✅

我唔想再食鳥

diu each other lor

女朋友35e，不能互屌

有樓就話啫

無樓喺屋企可以有咩做

粒蛋黃暗示緊你嘅size？

塊餅暗示緊佢嘅size？

你女朋友黃到粒lin都黃

屋企有房計唔計？

波波腸？

幾多條女上屋企3p

重衰過我屋企隻狗既狗糧

咁我地兩個又真係好黃嘅

有35咩 得32 34 36 38 40 小弟愚昧

外國好似真係多左好多離婚

35e啊

唔準你咁話個飯

串你粒蛋咁撚細

下年出生率會唔會急升

屎餅

帶條女返嚟叫老母受氣

狗也不屌

單親家庭，老豆甚少返屋企

好多爸爸唔好唔要我post

扑野都唔方便啦

咁似我屋企隻貓嘔出嚟既野

痴撚線 狗都唔食啦

明明就好好食

點解冇 你估好似牛排成熟咁得單數？

你地都唔識食，窩強免牛飯

我以為未煮熟

學做做瑜伽

睇太多36,24,36啲friend？

好好食喎

一次食三次煙

睇到想嘔

你都係想我答你屌閪姐

做愛, 你都想我咁講啫

好想食

睇到好肚痛

利申食哂

我真心？ 樓上班友唔知咩係窩蛋？

窩強免牛飯飯屌打中式牛飯

自從work from home之後
女朋友日日係屋企煮狗飯，又唔比叫外賣唔比出街食，話驚中招
3月到依家已經瘦左5kg，已經失去左味覺
好撚想有個識煮飯既女朋友